港鐵：1245 起，列車服務陸續恢復正常

剛剛新聞報導

快啲出黎呀

下午仲有無活動？

做乜唔塞耐d 我想罷工

比人去集會

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

集會啦喂 一陣見

要返工喇